有冇人上開世界之窗到滑雪？

未上過
有咩要注意？

深圳？

買年票抵d
帶定2張相上去做證

但玩一兩次都要相做證？

係呀

p.s. 我唔識滑
想學玩單板果d

唔係剩係得野睇？
變到有得滑雪

上到去冇人教你喎
好難自學

有條雪道可以玩ski / snowboard

但我玩過雙板